不得不承認James 奔ching 好高汁

波台澳門之光

都係嗰句

朋友畀面啫

你叫我依個深圳仔情何以堪

佢個妹仲高汁

真？介紹黎sick

你有地利，建議可在連登開：走進大灣區post

鼓勵波台人仕支持大灣區發展！

我先係澳門半島霸王

汁唔係用高，係用多

佢個妹多汁

d笑話又好笑

波台笑話師

都係各位一直G持先行到落去

全能到仆街